"U zult uw vinden goed, mijnheer Pip, 'zei mijn voogd, wiens kolf sherry rook zoals een hele kadaver, terwijl hij zich snel opfriste, "maar ik zal door dit betekent dat je je rekeningen kunt checken en dat je je kunt ophalen als ik je vind de agent ontlopen.
